連登仔覺得係 做緊 定係 做梗

做緊

做梗

緊

做堅=doing
做梗= must do
（好似係）

做ing😚

11:0
不過我上網見到都幾多人打"打梗"

應該係

我又冇諗到must do呢樣野啵……

姐係：你死梗啦！ ！ 咁樣

你死緊喇
懶音好勁

唔明
即係你覺得"梗"係懶音定"啦"係懶音？

你死梗喇=今次我唔打撚死你我唔姓X
你死緊喇=u are dying

我問翻你喇
你會講"緊係"定"梗係"

做緊=doing
但做梗 好少咁講 應該會用 做硬

緊gan2
梗gang2

一鍵留名

做緊
梗係

冇人估得啱